有冇人食辣野會肚痛

食完過幾個鐘開始黎了，要痾走d辣椒素先唔痛。
好想瘋狂食辣野

以前唔係，突然間開始直到依家都係咁

渣ga